[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5985)

你算9數啦 過街老鼠
以為自己真係上左神台咩
小醜一個
BLOCK鳩你算

樓主冚家剷

Fast

漢堡勁撚到

角米-4

奧厄廢架

差好球

樓主正仆街

基爾 奧厄 dllm

國米俾多粒

奧厄 基爾CUP呀

唔駛諗
最多9c

樓下win多d

奧厄布倫瑞克快西D入波，屌你地22條友個老母

96嚟多幾球好冇

半大

漢諾威快半大喇

基爾搞咩

傻閪風紀update左張list未 早排唔係好得戚咩輸撚到冇哂心機？

國米入多一粒爆7門閪入球細
派5 1 1000

基爾快cup啦 放完假仲廢左

奧厄玩撚完

齊心聯快齊心 半場2球

性保利長注對家點輸

頂撚埋呀3.5SSSSSSSSSSSSSSSSSSS

國米7+針

漢堡半大

漢堡半大！！！

幫你叫，頂

唔好炸

屌你漢堡

屌

國米5:2未 讓球主勝開出

國米

漢堡

刷角吧

漢諾威快半大

辛特半大埋啦 求求你

國米贏半 收手

杜狗派左溪錢俾你未？仲唔乞？

奧基快撚啲同我CUP呀

基爾獸上啊

國米7.5都出埋

漢堡真仆街⋯

基爾半大

乞緊啦 咪煩 仲等緊新list

屌你辛特

基爾獸 仲好意思做榜首

角米已死 冰角冰入球

做得好做得好

德乙俾狗賭
屌你老母奥厄

基爾

好波 聖保利 漢堡半大

好球
角小冰實

國米快入 讓球主勝-2

基爾獸

ok祝你乞多d

格雷！！！
漢堡半大！！！
國米8.5s！！！

漢堡比多球先啦半場

漢堡再入炒爆雷根

LM

基爾唔入比人入

漢諾威快手半大埋佢

基爾11c 52100

聖保利刷角呀

打緊機

英超先上水

基爾半大快

我

Lm

由佢地2個單機算

支持 唔入就俾人入喇

風紀呢？兩星期咋喎 咁快輸哂

2021
1 川崎前鋒 2.5s✅✅
2 韋斯咸 0/+0.5✅✅
3 墨爾本勝利 2.5s❌❌
4 屈福特 2.5s❌❌
5 精英隊 3.5s✅✅

感覺回來

原來係個傻閪史迪仔

基爾唔撚係玩野呀

屌你漢諾威半大未

空中水人派錢未？

半大阿基爾獸

係一早扑左

漢堡大波唔記得講sor

國米比多粒

奧厄快入

國米克羅是但入一粒

齊心啲跟上 半場2球步伐

5:2

屌 格雷入完兩粒冰c

見佢被人卜晒咁慘無人應自high 咪應下

國米大球勁能柒到!!!!!!!!!!!!!!

5:2 ...........

德月半大聯

角大黨比人全滅

5:2！

德乙好似激

馬天連中三元

國米
漢堡

漢堡！

正氣日，買乜中乜

g蛇

基爾獸快

刷角呀聖保利

4球

勁到

買國米半主既有咩FEEL

漢堡封乜

基爾獸半大 1 200

主其他

奧厄

今晚精神

lm

門蛇入球細

3球

OK

中

國米！

不如留返拜山先講

屌你漢諾威 辛特 快半大

比多球啦國米

國米讓球主勝開出

國米冰角冰到

國米竟然無撚狗

me

入波多過角

國米入多球得唔得

基爾獸快手半大啦

Master G已死 係咁先

奧厄 基爾兩隊閪波

仲要1.4
買嗰個都傻嘅

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌
9.卡拉古拉克 0❌

幾時復活

大波黨叫返聲振下士氣先!!!

辛特快半大

國米

基爾輸夠兩粒

基爾0-2

最後幾分鐘

7+好似得9倍

我了

基爾！！

奧厄半大

痴撚線四場半大

真係齊心

聖保利 求你刷角

52完場

半大聯-1

國米爆7門閪入球細
派5 1 1000

快啦

大波
基爾
布倫
格雷
全-1球
快!!!!!!!!!!

罰球30碼直入

盈妹早

真係差辛特就全半大

唔會是我吧 得我買個場冇半大？

又黎齊心聯半大

德乙半場大埋去

8串9差基爾贏哈哈哈

德乙半大差一場

5場 德穴有四場半大

德乙5場開4場半大 易到

G 蛇早

基爾讓返個榜首出黎啦

有冇人德乙半大5x1？

德穴

布撚咪撚

屌那星快撚D半大啦漢諾威

原來是你

德乙只信漢堡

咁先係德乙

4串1斷基爾 dllm

原來係你

奧厄反杯10 1 200

可摸耳刷下角呀聖保利

開到 10 2 100了

基爾cup未

國米和你冰角

好

大

屌你漢諾威 辛特 半大未

基2cup可以嗎

ok

下半場3球係基本

1派200 最快quote me留tg

ME

okokok

聖保利6c

Me

慢咗

3串1斷基爾

半大全大角細聯

又有本

全格 派曬個本出去

過關竟然係輸基爾真係估佢唔到

不能 聖保利要咗角大

支持

有好多手足俾基爾斷 包括我

屌你漢諾威

雞腸

gchi

SAME

國米6-2 1 200

聖保利7ccccc

估唔到 -2主都中到鳩買20蚊

okok

Ok

德乙 半大斷一

咁都買中冇半大嗰場

支持我

唉, 揀左3場, 斷漢呢場半大

今日咁開心嘅個個都派錢

挽留

半格就派 一半

真的爆7左門閪狗入球細
開心

國米主其他未啊屌

屌 ky咩
好人好姐用英文

唔想接替Eason個位

中阿

6:2有埋
笑4

咩都冇買，淨係買左漢諾威2.5s

6-2

6:2

人

基爾賤種隊嚟

國米62

６：２

煮其他幾多倍

咁撚正氣

克羅垃圾狗食屎

炸未62

6：2

好波啊 7.5大

國米 6-2 1 200
最快留tg

派得

好彩無買no goal

2:2個陣 3倍

5秒

派我

Hi

邊位呀

客盤 8.5 11.5

屌 半場6.5b同主其他淨係買左6.5b

全上盤

巴打建議唔好派cd rom

cls

國米好撚正氣 頭先怪錯左你

賤格國米唔開半主
補入球細又爆 搏角大又無
On9

你哋咁撚快留言，點搶啊大哥

奧厄角球點叫....

係唔撚係，嗰個半大贏錢，得我半大輸？？

職乞勁到
個名見都未見過

傻門閪狗買6/6.5s?
On9仔 爆撚到7彩，比你燈到
開心
派5 1 1000

開波前好似9左右

真

細波輸哂

望啲嘢就miss左派錢

奧厄都角大就驗腦先

咁多cd rom

想要佢tg既人可以做野了

黑就停下啦屌

9倍 冇買到

屌你老母 啲CDROM冇本生利 冇上過水 嗌都冇嗌有得收錢 奉勸各位咪益CDROM

格雷 漢堡

CD RoM乎？

邊位

咪臭系，波都唔屌下

派比cd rom等於弱能人士

時都唔補

抵啦

我個5:2波蛋

我冇gun到抵我輸

今日角細黨日

我個 4：2 都冇埋

俾國米撚左幾次
終於正氣

冇補時完場 角細贏補番小小入球細

你算9數啦 過街老鼠 以為自己真係上左神台咩
小醜一個
BLOCK鳩你算

基2 cup 聖保追兩粒 奧厄cup兩粒

邊個騷擾盈妹

可以LIVELEAK GIF會更好

小妹都收到

仆街斷漢諾威一場半大

基爾半大係咪有人派

基爾反cup 5 1 100

人地女人黎 你地send gay圖

希望今晚再有機會派大家

性保隊垃圾點追

CDROM幾時死全家呀 要乞去街邊乞啦 呢啲
度波台手足一齊嗌波一齊分享喜悅 關你地撚事咩

有啦

女人大9晒？

追完巴士追寶尾
#53430

你了

有你tg了

佢地24小時mon post先勁

荷半大有同路？

大件事

Passive income
日日執3,4舊
一個月12K

唔太樂觀咁
十點有冇重心

都係細波自己睇路

甘堡爾 不了
伏過太多次

有冇人知BruceWayne去左邊

畢爾包goal

唔關我事 我都係女人
女人何苦為難女人

2130 兩場細波

羅馬角大how see

半場2:2，完場6:2我個半主

上盤巴原來你仲未block佢

包包!!!

我就係買左德月角大

YES, 你旺就買埋, 俾我沾下你D運

中你

原來我差5秒

波台一視同仁 有錢無錢女人男人白卡佬
藍c智障傻閪唔計

包包好靚

50分鐘個時5:2 9倍 主其他4.25

Block咗 特登打比佢

職乞唔叫得，因為稍為一打字留言就可能慢左lm

半大斷漢諾威，屌

職乞都係專業黎
上個post 有張list 成張有8成都係cdrom

等緊你出水

包包勁到

高佬高佬all in

十點9買半大算

收到gay gif未

智障假都all煙

我send返含撚圖比佢

16
17
18
19

睇路...

假有假賭

高路平手盤啦 點輸？

依隊垃圾上年無降到班?

邊度有盤？

呢場比我買多幾次都會揀 dklm

有盤？

2021
1 川崎前鋒 2.5s✅✅
2 韋斯咸 0/+0.5✅✅
3 墨爾本勝利 2.5s❌❌
4 屈福特 2.5s❌❌
5 精英隊 3.5s✅✅
6 燕豪芬 半細

角米咁都要數角？

降左呀

香港無盤

已有重心

直屌啦仲盤

拿玻里x阿特蘭大

快

Gun

肯定係殺c

畢包fg馬會仲唔派嘅

gun

全世界等你

你幾時死？

有冇人掛住小妹

6 隻都要數咁耐？

畢2.75s 定 漢堡4.5s 好

都話國米角細 有無師兄跟？

8.5s 9.5s

你邊位

仲未派彩屌

收到wind mg岩岩要左克羅？

包包

你隻牛

漢堡會撚狗

跟咗

成個感覺返晒黎
已經連贏三場了

係漢堡包定畢爾包

GOLO GOLO gogogo

有即場 好難諗

邊個出黎認左佢

出多場 漢堡10.5角大
中再出

邊位冇見過你嘅

包皮細波真係買得過
有冇人手持2.5s

基爾 奧厄 CUP到 10 1 200

夏蘭特出場 要多蒙特了

咩女

阿特3.5大

send原圖好嗎？

畢爾包

燕 0:1

一入1-0已經買咗

仆街咁快入波

Q

荷乙半大未

123

仆街，冇買到荷

嗰陣咩水位㗎？

MG同陌生人tg都唔搵我

中 !

1.98

gun左

高佬高佬gogogo

一棍阿特 定羅馬好

咁快0-1
買左半細 震了

留tg啦咁

風

薩屍
羅馬

2x1

羅馬宇宙垃圾隊 贏都唔好買

聽日再上嚟派退出

漢堡

刷角吧

紐卡素今晚可以找到卡數嗎

見到秒goal都驚

仲有#513 加持

殺.c 中！

阿特 羅馬 李城

比條棍小妹好過

一棍拜仁算啦
輸都輸得抵

派錢先留

屌 我個半大就係差佢

Mg又中冇人講？

仲要過關

唐迪拉一球都無

漢諾威2：0冇人講？

屌 撚半大

係囉

串夠未

意甲邊場角大好

撚半大撚到

老友今日汁幾多

-550

屌佢老母撚狗唔想睇

鬧佢就岩

屌你老母而家先2:0？

我未

羅馬

多狗個陣同得兩個後備有咩分別

Sor 睇錯

漢撚半大 撚到頭都痛埋

基爾奧厄快手CUP呀

我飛買咗乜？

狙擊師（迷mg）

漢堡無限角

笑撚笑 負數都要派

國米漢堡

巴打是咪有誤會

牠變態的

奧穴

笑撚笑

聖保利-4c

道咗歉 米jer

岩哂你口味

漢堡屌多粒

你屌牛的

Sg蛇轉做gay爐未

你點知的

屌你仲要3:0

96 30
差兩場大波

牛都比你笑

布倫狗頂住

知咩事啦..原..

3：0

本身條過關想買2k 縮左

奧厄 雷根斯堡 兩隊廢隊

唔是我

上盤b你睇 一唔買大就場場開大咁滯

聽日LUNCH有波賭

基爾比球黎叫下啦屌!

垃圾馬會冇得買羅馬2.5b

今晚贏夠就辭工啦屌

條友同mg一樣 黑唔撚抖出嚟放毒水

你地2個咁親密

8:30全上盤gogo新年想派利是俾手足

基爾球迷會解散算 食屎啦

德月角大死左9成 炒到3：0

唔怪得上次我買大波輸了原來是他

約炮？

佢是我的人了

想約了

講咗佢好燈

賭馬會邊有羸夠架

有冇拉素、博洛手足？

買2.5/3囉

布倫狗頂實

基爾受害者 召集區

聖保利幫手刷多4c啦

有無師兄跟？一齊叫

高路高路手足坐穩未

貢撚樣衰收返埋啦

我先型

屌 我正數的，講到真係好似我燈

畢爾巴係咁offside

半大日

買唔買漢堡ng好 好似唔錯

燕半大！！

想應徵做你新女友了

咁你扮到場場輸咁想點？好玩？

甘堡半大goal
今日半大黨大勝

3:0

波po全日冇嘈交

下 今日先買兩場 兩場都有飛。。。

法xxx奧 射失12碼

無即場

試推
1 羅馬
2拉素

奧厄cup未

-500

屌你老木抄名狗

屌完波就會嘈

有

有喎

你淨係得今日上嚟放負？

格雷3.5b快上

-6000...

荷乙半大

都好似冇喎

你老母食屎啦

漢堡包

我放負 呢兩日我到賭到朝早先追返條數，你唔講？

高佬比人㩒屌

今日唔買半大 場場都半大

漢堡

意甲場場深到on9

奧厄布倫瑞克屌你老母臭西快入波

你攬住隊臭閪阿德落地獄把啦
好撚憎隊閪嘢

屌你老母 基爾

55

有冇基爾2.5b手足

屌, 漢諾威下半場入咁多係攞景定贈興... 半大差佢

德乙半大唔派彩？

5831
03-01-2021
21:48
下一隊入球
(第4球)
星期日 8
漢堡 (主) 對 雷根斯堡 (客)
客 @ 3.48

3:1

未夠一百人 同埋岩岩g蛇話想轉屌牛爐

2021
1 川崎前鋒 2.5s✅✅
2 韋斯咸 0/+0.5✅✅
3 墨爾本勝利 2.5s❌❌
4 屈福特 2.5s❌❌
5 精英隊 3.5s✅✅
6 燕豪芬 半細❌❌

荷乙買細真係有少少不智

漢堡 差奧厄

你無？咁乜叫淨係你買個場無半大？

雷根斯堡已收皮

下 發生咩事

風紀型

師兄仲有無水

屌聖保利真係10.5都開唔出？

下?上年無賭過波?

無即場要等完場

真係幾型

你收嗲啦食屎狗

可摸耳用呢張相做爐icon

係你話我放毒水扮輸喎，我自己真係有買，你要唔要睇飛？

大蛇心水 你值得擁有

食屎啦閪堡

漢堡包9c

型唔敢出聲 幾時做左波po大佬

買左無半分鐘就死左 輕鬆

小白巴有冇心水

冰過冰河時期

聖保利1c都冇貢獻

高佬快

基爾反cup 102500

格雷角大未

上盤就是你的人 守到白頭

SG爐就快700人！！！

我係話你扮到個feel場場輸咁 但你又話自己正數緊

聖保利輸緊就刷角啦

荷乙0:3

請祝福

Link

意甲半大全大角細上

大佬輸梗先要屌波㗎嘛，贏我屌嚟做咩。。。

22分鐘0-3
90 ？

差2場大波 快

荷乙傳中撻q收死左龍門

10:30有無大佬出真飛想跟下

基爾係布克私家雞

唉 德乙斷基爾

垃圾聖保利唔刷角

0:12

又上盤日？

有雞先定有雞蛋先

基爾10C 52200

仆街，冇買到荷半大

1

啱啱先順少少咁又輸一場
真係無間地獄

西甲角球是咪無人玩

10點意甲無人出水？

SG換爐icon未

高佬屌你隻系腳入波未？

入了5.5s

幾有道理

拉素半客

雷根2-3

漢堡咪搞事

聖保利8ccc

屌你漢堡咪撚

3:2

3:2...

佢假派狗黎

漢堡戇鳩都唔係第一日嘅事

雷根有冇機會cup

奥2:1

奧厄goal

點解雷根而家先入

聖保利9cccc

炸佢老木啦

波po指路燈 角細點買？

大細波手足10點嗰啲好惡賭
如果你哋唔買已經贏咗

我10點已經贏咗就

頂住呀 奧厄

Thx漢堡 4.5b 一見到漢堡已經唔想買 次次俾佢撚盤

垃圾基爾

上盤C金十！！！

基爾屌你老母

炸...

炸！！！！！

炸！

基耳cup 10 1 500

炸咗

thx 3-1

炸

喂！

boom？

k

聖保利比多2c

基爾獸快大差你

雷根斯堡炸左

奧厄 漢堡頂住

想要拉素

祝中

漢堡角大是夢？

差基爾就全上盤 屌

屌 發現聖保利仲係零貢獻

拉素阿特多仔
3.5大

Sor 下午睇無

布倫瑞克全隊做鴨

聖保利 格雷 -2ccc

真3:2

又入

炸完再入？

傻閪漢堡

屌你3:2下半無限大

又炸

基爾22分鐘可唔可入3球 大家都係乙組班霸

雙炸

跳樓算

炸撚完未

再炸！cls

笑撚死 雷根斯堡

無限炸

1-3
佢老母呀大家都冇龍門

係咁撚

有無人睇即場炸乜

冇炸喇掛

雷根c 慘死

希望球証買左上盤

上呀

依下越位,頭先犯規

今舖真係基爾反cup 派本了

fake

聖保利2-2 10 2 200

5.6s

聖保利幫手刷下角啦

快撚d 3:1完啦
係咁震

10點全上盤

上盤日？

個個都瘋狂上盤無人買下盤

復出要多仔了

逼害定堅炸？

漢堡角呢屌

5.6

布倫瑞克垃圾波

所以話連登文字直播永遠都係咁吸引
手持$20 漢堡4.4/5細

堅炸

冇了

基爾你老母

10.5 11.5 all jump

你咁鍾意呢隻牛

亂買 2條 意甲 7*1 101150
捐50俾手足

睇住啦
假波聯賽
準備收韭菜

雷堡炸比對面入啦

布倫追返粒先啦

有冇得買李城12碼

聖保利同基爾有冇考慮入多球？

羅馬 阿特半場三球 1位100

2邊都有機

基爾杯啦

好！

垃圾球隊布倫瑞克

下 燕豪芬咁快就爆左

布倫狗又輸 有冇咁多反杯

格雷-1cccccc

廢物雷根

1-4

漢堡快刷

荷1:4。。。

羅馬1cccc

基爾,奧斯納快入多球

大波日？

手持1.5s

布倫狗快入

半場5球...

格雷

羅馬

半場 全大

隔離荷乙癲撚左

格雷10c

甘堡就係一隊咁撚癲既隊

一路好走

基爾角又無乜都無

真係抵死

包連角

高路1比0

咁都唔入

李城讓一⋯⋯

基爾德島式連入三球反cup未

吉祥牛黎 MG愛牛

荷乙唔開2.5/3

漢堡100000000000000
12c快

基爾78” 1-2 83” 2-2 90+1” 3-2

高佬贏波

10C

今晚上盤日好唔好！！！！！

奧厄有冇神蹟四連角

rc

聖保利4球 52100

波琴奇蹟

羅馬入波，快

頭先忙緊sor

曼城又多一件中招
ＴＯＴＡＬ ６件球員 ＋ ３個ＳＴＡＦＦ

布倫狗屌你老木

布撚

荷乙 rc 到底會入幾多

有我買曬成隊波衫

雷根斯堡整返球好喎

邊隊

11c了

荷乙馬會唔撚開2.5半大,吊買得1.5

有冇人買左阿特

基爾廢到一球都唔入

畢包糕

榜首

所以要車

包2-0

漢堡11c!!!!!!!

11C

提交未

-1

漢堡12C

車會唔敢踢 曼城贏硬

廢到仆街學人榜首

有！

羅馬半大未.....

我愛隊冇了

仲踢?

包包勁撚到

漢堡12未 屌你

12C

包又炸？

包炸

12c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好c服 收錢

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌
9.卡拉古拉克 0❌
10.費倫天拿0/-0.5

李城full team

宇宙廢隊嚟

包包炸乜撚

作客要刷下分嘅

但要讓一

羅馬刷角

MG吉祥牛黎 見牛如見人 見牛羊大錢

李城半大？

拖1:0

格雷比多粒我

炸得好

半1:5

乜撚野荷乙半場1:5

拖goal

李城定紐記？

熱拿亞拉素屌你老母臭西快撚D入波

基爾黎多3C 2個500

我屌佢老木 平時買佢唔撚入波

荷乙半場 1:5

意甲半大吧

半場客其他應該1000倍

漢堡包快手12.5b

荷乙半場客其他？

Gchi

有了

1:5

基爾有冇神奇反cup 過關斷你

基2入多球

加西亞

屌你老母格雷

紐卡素

一

布撚奇蹟俾粒黎

半場1-5 全場2-10?

格雷我dllm？

阿特入了

牙特！！！！

羅馬阿特半大 快！

基爾真係一球都入唔到咁撚廢？

亞特

阿特

甘堡爾很正氣

差基爾 你 比多粒黎

g蛇頭關又中

阿特1:0

奧厄角球叫都無得叫

甘堡癲到

阿特！

高佬快入買左-1

基爾唔識大

角細又針

12.5S 腳震中

格雷入波未

布倫食屎狗我dllm

1001

同路呀師兄